點解著sport bra可以唔洗著面衫？

普通bra又怕走光？

點解

同去沙灘着bikini一樣想定唔想俾你睇

選擇性矜持

著得sport bra都係ipad多

ipad唔洗著bra